男人結婚有咩好處?

冇......

生仔跟你姓

光明正大 屌西

但條女可能暗啞底比第二個屌

對事業有幫助
社會對結咗婚有小朋友嘅男人會自動波覺得佢地有擔當 加分 even你根本唔知佢係咪好爸爸
升職加薪嗰陣都會念在佢地要養家而優先考慮佢地

然而結婚生仔對女人嚟講可以話係斬咗事業嘅一半

條女可以用塊西換你層樓

比350就有

送椰菜花wo

可以做一世高級社畜

可以比你重新儲錢
令你有人生重開既感覺

從此被困

一手就話啫 唔結都可以光明屌

係咪都係社畜 梗係有大做大

老細叫開ot:

已婚下屬：屌那媽頂硬上，全家人等我拎錢供樓開飯交學費，ot 仲好，唔使咁快返去做老婆奴

毒撚下屬：要返去打機睇片不了，最多唔撚7做，還掂積蓄夠我食到下年

咁計嘅話 已婚但唔生仔唔供樓 同毒撚不婚唔供樓唔生仔都係一樣 兩個人住生活成本仲可以攤分 又唔使俾人問長問短催婚 耳根清淨

利申：如果唔係到時頂唔順俾人俾說話聽 我都唔會結 結婚我當多個roommate